有冇人覺得ViuTV新聞片頭勁有賽馬直擊 feel ?

登登登....
登!
登!
登!
登!
登登登...

點解有聲